男性專一只係責任，花心係天性！

酸梅蒸排骨果班傻閪港女，想要專一男，就搵有責任心，有擔帶嘅男仔！
咪搵再問堆啲阿媽有幾多個波咁撚弱智嘅問題！

男性專一，只鍾意十八廿二嘅少女，永遠不變！

咪教壞人啦你

我屌醒啲傻閪

你受咗啲咩刺激呀

講到尾都係各取所需

見到港女傻閪太多，有啲想做下好心袋啲錢入佢地袋

得確係Give and take 問題

Arm

港女咁弱智...香港男仔真係慘